export const questionsAndAnswers = [
  {
    question: 'Lugar de nuestra primera cita',
    answer: 'ARTIGIANOS'
  },
  {
    question: 'Banda cuyo intro te ense√±√© en piano',
    answer: 'COLDPLAY'
  },
  {
    question: 'Primer meme que me enviaste por WA',
    answer: 'VODQUILA'
  },
  {
    question: 'Mes de nuestro primer beso',
    answer: 'ABRIL'
  },
  {
    question: 'Segundo nombre de mi madre',
    answer: 'MARIA'
  },
  {
    question: 'Fruta favorita de Petit',
    answer: 'PI√ëA'
  },
  {
    question: 'Lugar que permiti√≥ hablar y conocernos mejor',
    answer: 'BIBLIOTECA'
  },
  {
    question: 'Herramienta favorita de Petit en JavaScript',
    answer: 'REACT'
  },
  {
    question: 'La chica m√°s incre√≠ble del mundo y amor de mi vida',
    answer: 'PETITE'
  },
  {
    question: '¬°Felicidades amor! üòç Pase por su chocolate',
    answer: 'COMPLETADO'
  }
]